印度是世界上最大的地下水采取国，占全球采取量的25%。 印度农民通过树木和太阳能减少他们的碳足迹 
 除尘器可以迅速填充，但联锁连接器的设计使它很难附加任何类型的提取器代替。 最好的随机轨道砂为你所有的平滑项目|鲍勃比彻姆| 2021年10月7日|大众科学 
 在高生产环境中，附加车间真空吸尘器或萃取器的能力是一个好处。 最好的随机轨道砂为你所有的平滑项目|鲍勃比彻姆| 2021年10月7日|大众科学 
 风暴、侵蚀，以及石油和天然气开采公司开辟的数千英里的水道，撕裂了曾经构成该州靴子底部的沼泽地。 新奥尔良价值数十亿美元的防洪堤在飓风艾达中幸存下来。 他们能应对即将到来的情况吗? 菲利普·基弗2021年9月10日|科普 
 现在，氦气的使用者和抽取者正在为终止该项目的决定而斗争。 50年前，美国想让氦储备放气，科学新闻，2021年4月16日 
 这是枪机的动作，只不过枪弹是固定住的，抽弹器是靠枪机推动的。 大英百科全书，第11版，第17卷，第2片|各种 
 如果这最后一个清除萃取器停止(z)，它将屈服于压力和墨盒将是自由的。 大英百科全书，第11版，第17卷，第2片|各种 
 器(无花果。 11和12)凹进去取一个称为“gib”的活动板(u)，其后面是一个弹簧(v)。《大英百科全书》，第11版，卷17，第2片|各种 
 这将在后膛上方放置一个弹夹，准备由取出器取出。 大英百科全书，第11版，第17卷，第2片|各种 
 在螺栓的前面是一个带有弹簧爪的提取器，用于提取被点燃的壳体。 大英百科全书，第11版，第17卷，第2片|各种